［IQ］一個人慶祝生日會有咩危險呢？

兩頁後開估，
估中嘅我雙手奉上一百張新加坡妹J圖

會毒死自己
毒(獨)自輕(慶)生

屌你老母

可唔可以要100張偽娘J圖

自作業 不可活

錯！

推

無人估到？